林鄭月娥：在美國無資產 亦不嚮往到美國

有冇問過丈夫同埋呀仔

行政長官林鄭月娥在一個電視節目，被問到是否擔心被外國針對和制裁，她表示在美國並無資產，亦不嚮往到美國，如對方不給予簽證就不到美國。林鄭月娥表示，2018年的中美貿易糾紛、去年社會動盪及今年疫情，對業界造成很大打擊，影響本地消費，而政府作出破格措施來保就業。林鄭月娥說，政府無論在防疫抗疫工作抑或支援工作都算是高速，800億元的保就業計劃，由提出到將津貼過戶予僱主，時間上是少於兩個月

佢個仔喺哈佛讀書點計

英國呢?

不嚮往到美國
但個仔係英國

因為喺曬英國

個仔係Harvard

細仔讀哈佛

英國呢？

仔：媽，你玩鳩我咩

唔知個數學PHD 讀完未

英國呢

冇理由唔補返林手足條片：

同場加映鄭手足句口號：

咁英國呢

傳聞仲有一年?

響往英國多啲

收皮啦全家英籍

要講幾多次
美帝搞你就緊係冇咁簡單
你估你金仔咩
銀行都唔會冒險做你生意啦

我建議阿仔同老母斷絕關係同舉報老母D家產

點解要去美國讀？祖國教育制度唔得咩？

不過個仔同老公係英國人

美國做野
佢覺得英國唔會跟住做咩?

唔係英撚讀咩

美國唔搞, 就英國制裁.
美英兩國傾好制裁分工. 臭閪777.
制裁就一定, 時間問題. 制裁之後, 中方口交部只會吠兩句. 中共高層不在乎. 臭閪777只係M巾, 用完即棄.

可以順手問埋班高官D仔仔女女子子孫孫係邊度讀書

佢真係咁天真定係逃避現實

美國做野，英國唔跟?

唔知到時美國批唔批個OPT 比佢呢

唔知佢真膠定假膠
如果係真心仲好
突然有日比人call loan 銀行又用唔撚到
笑死700萬人

做野未阿home office

一個美，另一個德

讀左禁多年書 一陣比人地撤走曬所有學位

可能冇借錢唔洗call loan , 銀行叫你過黎拎返d 錢走同埋cut 晒d 卡咁姐

冇人會理條7婆 但佢冚家真係咁先

問你英國制裁呀

英國呢？ 賤人

班上曬岸嘅藍絲真係多得你唔少

英國佬

駛鬼, 哈佛grad求其搵個地方搵pd都得啦
華人仲有皇帝照顧

英國心諗

咁快啲接番你兩個仔番黎同香港人同心抗疫

一陣五眼跟機

推

基本法賦予香港人到外國讀書進修既權力

踢佢果兩件死仔包出校就岩，revoke埋個學位

邊個話唔去美國就冇事?

你一生一世留中國做雞啦

鄭女士

Pin呢個啦

英國BJ中撚完你支那啲武漢肺炎醒起你條食屎閪婆鄭月娥闔家係英籍。英國會隊死你一家，重振日不落帝國聲勢。

英國開佢波個陣唔知條柒婆會點應

英國d錢同物業轉哂去德國未

DLLMGCH！保就業？
被裁員、失咗業嗰啲你撚有幫呀！？
個個都係靠自己食老本咁捱緊咋！冚家剷

制裁你唔單止淨係美國有無資產架

開左崑崙銀行戶口未

五眼快跟機

好快到英國
我地會俾心機

英國:

遲啲你淨係去到支那同北韓

原來無生活費都生存到

英國唔出手
佢班友真係繼續冇友怕

英國快啲做嘢啦

開定昆侖銀行戶口啦

仍有無諗過一樣野?
軍事法庭, 你係引發起今次軍視之一
美軍一句要逮捕你,你一出中國領域就即捉

因為係英國

準備玩碌光豬

英國都收你皮啦柒頭

可唔可以講句嚮往中國？鄭市長忠心D ok?

以為係老枘

林鄭暗示同個仔斷絕關係

7婆D錢以後要放床下底
好似墨西哥D毒梟咁

呀仔呢？

五眼聯盟 加 歐盟 日韓

隨時日出國用馬格尼茨基法案制裁你都未到美國制裁你啦

唔係好明你講咩
假設佢係英籍，咁佢依家個status 係f1 student visa
佢phd grad 左之後理論上會有一年opt 比佢留係美國搵工
唔批opt 比佢，咁佢grad 完就要走

唔緊要 銀行戶口 收晒皮

其實好撚多官都英/加拿大, 唔係點敢大大聲話唔驚美國制裁
不過如果英加跟隊就...

讀phd 有stipend

postdoc一定要留美架咩, 去英國唔得?

都打哂開口牌，嫌你老美未夠辣啊

有陣酸味

祝佢個仔世世代代做中國人，返大灣區發展祖國。

無咩問題最緊要五眼聯盟你都睇唔上眼,除非你想犯國安法

等睇五眼都出手

有得佢GRAD 先算啦
TRUMP 簽嗰個行政命令制裁好似有連座
11月就大選 一定好快出招打選戰

佢揸住BC英國無得唔食

仔: Am I a joke to you?

唔理個阿仔同腦供

咪取消lor, 佢而家呢個stage差份thesis姐, 呢D可以online搞掂

無撚有錯

最緊要美國過完 五眼跟

如果禁去英國呢？

啊仔返嚟啦 最多幫你問吓可唔可以去哈爾濱佛教大學度教

五眼都出手，仆街嘅人真係多到，日本唔俾黑驚就真係bonus

查佢有冇叛國啦屌

大家幫手搵英國議員出聲制裁條臭閪

鬼叫你老母節寄個疑似炸彈黎恐嚇我啊

柒婆 : 基本法 ..........

on9 銀行都無得你用呀 用cash出糧啦

係英國啊

屌做香港特首咁撚高人工緊係不嚮往美國啦

劉江華

咁英國呢？

理論上英國出世嘅bc都可以唔食，係睇內政大臣做唔做架啫

佢預咗自己會收皮
叫佢兩個仔好好享受係外國嘅生活
遲D一齊番大灣區

笑死

叫阿仔返清華讀啦

係就開心了

知道，明白，但係英國呢？

DQ

美國諜報 FBI：
美國移民罪案：

制裁服務你果間銀行囉

咁咪好囉
表忠
始終人在中國
身不由己

想係學術界發展既話一定係留係美國好d...
不過佢有佢老母照住番香港咪仲好

連聯合國總部都去唔到
美國攪國際會議又去唔到
咁你做特首有乜用

唔會跟架

支持佢移民北京做紅天使

仆街，搞到香港咁樣仲咁撚串

咁如果五眼一齊黎料 柒婆你頂唔要得住架

鄭月娥你走到咩？ 鄭若驊都走唔到啦
放你去外國爆料？

集氣

有可能真係有人帶到證據去美國證明病毒係由中共研究
同有計劃散播包括傳去香港
咁美國就有咁直接既大動作

教定讀啊

不過其實佢知唔知美國制裁好撚廣
唔係剩係去唔去到美國

到時銀行都唔做你鄭月娥生意，咪擺上支那銀行囉

佢都洗濕左個頭
唔通同你講求下你唔好攪尻我咩

純數歐洲其實好d

由佢講出口特別好笑英國呢

佢兩個寶貝仔做人質應該都夠制裁

會唔會拘捕侵侵?
犯法就係犯法wo

美國做完，英國跟風

佢戀英唔戀美

篤灰未？

年年考第一又如何，證明佢無睇到人地份HK Autonomy Act講乜。宜家係人地可以要所有銀行唔可以同你做生意，否則銀行被制裁無得用美元結算。你連銀行戶口都無得用呀！

樹欲靜而風不止

其實唔係你唔去美國你冇美國錢就冇事
我發覺好撚多膠官都唔撚知個後果就出黎9up串咀
同埋制裁你仲有一個意義，就係講你知你個仆街做撚錯事，不過佢一直都幻聽獨裁同一意孤行架啦

你冇資產喺美國姐，你開戶口間銀行有冇美國業務呀

班膠官仲停留係制裁=無得去美國
叫佢地睇下伊朗咩下場先啦

英加澳實跟
個隊成哂形

美帝做嘢，日出國會唔會跟?

細仔好似喺美國

直擊林鄭幼子哈佛「地盤」
師弟對香港學生被警察暴打搖頭嘆息
| 2020-03-07 | 壹週刊

直擊林鄭幼子哈佛「地盤」
師弟對香港學生被警察暴打搖頭嘆息
| 2020-03-07 | 壹週刊

下場咪成立軸心國

英國：收到

三家姐都冇埋 一世捉支共臭雞

拘留佢，懷疑係共匪間諜

英國呢⋯⋯

9200萬個黨員唔係啊！

英國

政府無論在防疫抗疫工作抑或支援工作都算是高速，800億元的保就業計劃，由提出到將津貼過戶予僱主，時間上是少於兩個月

屌你老母仲好提
保企業保老細喳
炒撚晒人再請pt
依家失業食屎呀一蚊都無以過保就業呀

其實佢有冇諗過自己有外訪職責...

柒婆：仔，學成就返大灣區發展喇

有無諗過林鄭都進退兩難。一邊就世界制裁一邊就中共既邪惡之手。明顯林鄭就無實權都啦呢家，中共留佢係位就係想佢做盡dirty work, 好既就叫帶罪立功，唔好既就推出去替死。

公開秘密喇,讀phd做research多數都會擺聯絡方法上網, 689個仔都係讀緊post doc, 一樣搵到

姐姐表示屌你老母咩

成個共產黨準備冇得入美國
林鄭一句 唔關我事
勵害

唔通大大聲叫人唔好搞我個仔咩

扮冷靜姐

哦。咁英國呢？

兩個仔咪資産囉
鬼唔望冚家剷

英國有吖嘛

成班狗官，真係垃撚圾

人地本來諗住返老家退休架
即係英國呀

漢奸

林奠：準備開戰

好撚快到英國搞你，死柒婆

有樓

哪你兒子呢

英國呢咁

林生原來戴咗咁多年綠帽

因為佢係英國有資產同埋嚮往到英國

係咪同全家反曬面喇？

比人嚴密監察緊啦

英國呢
你全家都係英國人wow

學樓上ching 話齋，家陣條柒蛾除左死頂之外無野可以做到，我估佢暗底裏都驚到懶屎，驚英國玩下手取消佢冚家國籍

所以佢咪咁臭串囉，搞到香港爛晒就拍拍籮柚退休返英國嘆世界，留低個爛攤子比香港人
仲有好多官有晒後路所以去到好盡

英國就唔同了

林鄭：我想去伊朗旅行，去北韓SHOPPING喎

intro佢自己寫架，成pat屎咁

唔係on the job market ah 佢唔係一份工,可以叫entering the workforce etc...句句都 I 開頭人地見到以為你一係自我中心一係就英文程度gr 6 at most

好彩佢老豆係prof 同埋佢讀math唔係點識字

但你有資產喺英國

屌，我英文咁差都冇佢寫到咁差

忠黨愛國

PHD直接EB1啦仲OPT咩

真係以為英國唔會搞鳩你？
瞓撚醒味呀

柒婆美國冇資產，亦唔喜歡去美國，所以佢大言不慚話唔怕美國制裁佢。但佢英國有物業，成家人亦係英籍，如果英國制裁佢，佢就一定受影響。不過，以柒婆性格，佢最多返大陸住，佢知道自己乞人憎，佢唔會出街，唔會見人，只會匿喺屋企，所以去唔到英國都唔緊要。

不過，柒婆曾經好自豪話天堂留咗位畀佢，咁即係佢覺得佢在天堂有資產，佢亦明顯好嚮往到天堂。除非柒婆係個偽教徒，借天堂之名講大話欺騙世人，如果柒婆真係相信有上帝，而上帝制裁佢，取消佢天堂個位，將佢打落地獄，咁柒婆就必定好擔心。

所以一定要不斷問柒婆，怕唔怕天堂制裁佢，怕唔怕落地獄！

從來冇聽過人拎EB1, 就算畢業前搵到工都係拎h1b

利申：讀緊phd

到時可以全家拎到專貴嘅中國護照

原計劃英國買屋退休享天倫 林鄭：明明到岸又從頭再來過

做污點證人啦

直接取消佢學歷資格得唔得

美英兩兄弟黎
美國做嘢英國會唔跟

屋企人嚮往到英國

佢覺得香港銀行唔敢做野
就算做都搬去中銀就ok

個仔畢業記得唔好去

美國ban，英國一定跟隊ban，去西安啦

我推

條臭閪政治智慧邊會諗到咁複雜呢？

公開聲名

反正都咁黑暗 叫清華頒返兩個學位比阿仔

希望真係英國制裁先

英國有人挑你機呀

咁鳩自私既，佢唔嚮往就700萬人陪葬
佢當香港係佢私人公司啊？
呢種人做領導真係無得頂

有冇諗過波叔。。。 哭撚左

五眼行動一致呀柒婆！

三十出頭有得教書？

強烈遣責
完
--------------

唔係俾人捉左上北京咩

好好建制派有呀

支持
其他高官應該向特首學習

即係提醒英國快L d跟機

好串, 但又吹佢唔漲~

美國最好搵一兩個有錢佬 做目標 制裁到佢地仆街要破產
等其他奶共人士睇到 睇下驚唔驚

準備變人質都得

好多時都用視像會議 未必要親身出席
不過會北京同步睇住

因為d資金放英國

真心定點？你去唔去美國WFC 無得用銀行服務先係重點

在美國無資產 亦不嚮往到美國
但英國唔好制裁我PLX

地球上除左美國其他地方學術都死晒了

德國難啲，咁撚親共

推動英國抄家方案

佢個仔比人踢出校 佢老母可以叫青華比個榮譽教授佢做

已經搞到好姐妹大波嬅去唔到英國
仲係度貓哭老鼠

美帝搞你就連你喺香港銀行啲資產都收皮喇

基本腐乳

咁咪英國制裁囉

死撐就最叻，支人国技

其實佢哋係真係唔明製裁定係假唔明嘅呢？

有制裁777乜銀行都開唔到戶口，開左都要即close

我真係恭喜佢

間諜

份executive order 講明搞埋屋企人
佢唔知?

推到個仔俾人踢出校

佢老公最女子搵個鬼婆， 拋棄林鄭

離婚再結婚， 可唔可以保自己同仔英國藉呢

D仔脫離母子關係

寶貝仔

佢個仆街仔到底係美國會唔會俾人杯

哈爾賓佛教大學

以為剩係冇得去咁簡單

鄭匪月娥
係連visa都用唔撚到呀

他只是個孩子呀

點樣可以制裁埋佢細仔個哈佛學位?
就咁report比FBI / 移民局可以咩?
定係要tweet d資料比所羅門/pompeo知 等佢地叫D手下去做?

做乜唔讀清華大學，中國有咩比唔上美國！

ok英國做野

邊度都唔駛去，大灣區鬼域就係最後獻世之所

唔通佢個仔係黃？所以唔要？

屌 遂出境未

推
我最愛督灰

push